港府對於封路 開始冷處理

任你封吐露港 封紅隧
政府一於就唔理好似佔中佔旺咁, 你封得兩三日 駁民意轉向。 示威者就會不攻自破。

太遲了 全城已經轉屌政府黑警
多謝民建聯